{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67294&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 호텔 디오션"
    },
    "text": "プールはお湯と冷水があり、未利用の場合は料金の変動はありません。 連泊利用のお客様は現場で追加料金が発生することがありますので、予約前に必ずご確認ください。 駐車場は合計20台まで駐車可能で、周辺には木浦バスターミナルとの距離は0.7kmで車で30分、木浦海上ケーブルカーでは6.7kmで車で10分かかります。 木浦駅までは8.4kmで車で5分、木浦大学へは0.4kmで車で25分かかります。 木浦港までは0.5kmで車で5分、平和広場までは6.6kmで車で34分かかります。 客室の内部施設としては、全客室に最高級ハイブリッドベッドと備え付けられた全客室空気清浄機、エアドレッサー、ジェットバス、ネットフリックス提供、無人テルエアシャワーなどがあります。 全客室には使い捨ての基本防疫と内外の精密防疫が実施され、プールビラ客室では温水プールの開場とバーベキュー施設が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールには何がありますか？",
            "answer": "プールにはお湯と冷水があります。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊利用のお客様は、現場で追加料金が発生することがありますので、予約前に必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は合計20台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "木浦バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "木浦バスターミナルとの距離は0.7kmで車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "木浦海上ケーブルカーまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "木浦海上ケーブルカーまでの距離は6.7kmで車で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "木浦駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "木浦駅までの距離は8.4kmで車で5分です。"
        },
        {
            "question": "木浦大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "木浦大学までの距離は0.4kmで車で25分かかります。"
        },
        {
            "question": "木浦港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "木浦港までの距離は0.5kmで車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "平和広場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "平和広場までの距離は6.6kmで車で34分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、最高級ハイブリッドベッド、全客室空気清浄機、エアドレッサー、ジェットバス、ネットフリックス提供、無人テルエアシャワーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の防疫対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "全客室には使い捨ての基本防疫と内外の精密防疫が実施されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールビラ客室では温水プールの開場とバーベキュー施設が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 459
    }
}